\begin{aufgabe}{Der Topos der $G$-Mengen}
Sei~$G$ eine Gruppe. Zeige: Die Punkte des Topos~$\PSh(BG)$ stehen in
kanonischer Bijektion zu den~$G$-Torsorn.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Die Aufgabe ist mit dem Resultat aus der Vorlesung,
dass die Punkte in kanonischer Bijektion zu den flachen Funktoren~$BG \to \Set$
stehen, gut machbar. \emph{Hinweis.} Die Kategorie~$BG$ hat genau ein
Objekt,~$\star$. $\Hom_{BG}(\star,\star) \defeq G$, die Morphismenverknüpfung
ist durch die Gruppenverknüpfung gegeben. Ein $G$-Torsor ist eine $G$-Menge~$M$
(also eine Menge zusammen mit einer Linkswirkung von~$G$) mit~$\forall x,y \in
M\_ \exists! g \in G\_ g \cdot x = y$ und~$\exists x \in M\_ \top$.\par}
\end{aufgabe}
